明明有女朋友仲呃您冇女朋友

有個男仔，
其實全部人都知佢有個一齊好咗既女朋友，
但佢又呃我話佢冇女朋友，
咁既係點
當我底能？

No，佢當你文盲

想收你做兵
btw, 低

我諗住你唔知我有女朋友嘛

打錯字 sorry囉

我知道囉好冇

想呃你蝦條

您你老母咩